2020最美的夜跨年晚會[普]

2020最美的夜跨年晚會[普]

2020年除夕晚上，香港、台北、北京、武漢分別設立會場，以音樂力量匯聚各地觀眾。晚會嘉賓陣容鼎盛，謝霆鋒、G.E.M.鄧紫棋等星級歌手接力獻聲，送上精彩演出。周柏豪、HANA菊梓喬、蕭正楠則會獻唱TVB劇集組曲，並聯同汪明荃、陳百祥、黎諾懿陪伴觀眾們度過「最美的夜」，迎接2021新的一年來臨！另外，節目亦結合創新科技，逾千架無人機於光影交會下，在維港上空閃耀，帶來震撼視覺的表演。

屌你老母臭閪

負皮

上一頁

睇紅白 唔好

喂 你死去百度開啦死賤種

錄既，岩岩播完 最後HK China

係？

關你撚事咩

過太廢話

多

天空之城
有冇畀版權費

修音修到

有乜7野好嗌

假的

俾心機推post啦傻閪 陣間唔夠數冇飯開

屌你老母啊

收視幾億啦傻鳩

樓主垃圾

我聽緊乜春野...

屌你支那抄初音虛擬偶像
一模一樣

香港淪落到要睇春晚

冇追開
呢個係乜水
喺大陸好紅

有GEM

呢個唔算春晚

你有得分? 雜種仔

洛天依，紅撚到癲的

出咗未？淨係想睇佢

但d音tune撚到屎咁，都聽唔清你唱咩

第一次聽

洛天依好可愛

一國一制來臨了

香港電視節目要聽國語

連呢個都開post ，樓主真係好撚無恥

接受下新事物

名都未聽過

b 站呢個節目其實好紅
年年都好多人睇

等睇大陸囡囡

好正又大波

你唔好睇

下??倒數節目都唔係直播? 玩咩尻

其實好怪，唔係live??

類似日本個初音未來咁，但變左中國ver

愈黎愈痴線 直接播大陸節目

好撚尷尬 以為自己返咗大陸

咁明目張膽樓主仲夠膽死開post

b站近年發展得越黎越好，感覺今年算搞得最大.....

黎諾廣東話

屌您老母

聽都未聽過
成個支那野咁

睇下香港個埸
好鬼 唔掂
小貓三四隻
冇人識
真係好羞家

打倒共產黨
天滅中共

佢撚得咩普通話...........

真係夠on9 電視播洛天依

真係鐘意親五月天都係藍絲

跨年, 學大6果D跨年

On9

好似幾正

正喎

on撚鳩

好似話就黎會香港上市ma
而家可能特登做勢

同當年含大出含馳有異曲同工之妙

唔係直播來？

老老實實播呢套嘢
點都好過tvb啲過氣老嘢唱歌搖下搖下 圍威餵

講真算係一大突破，但已經想像到香港d死廢老睇到呆咗

好似唔係直播 有字幕

大陸一早播完？
咁佢地點倒數

笑撚到我

nicolas

廣東話？

謝霆鋒好撚有型

仲播緊架

鋒哥

唱
黃

後面啲囡囡好正

錄架應該，chef lemon啱啱先上完湖南衛視

咩囡囡嚟

樓豬正一死賤種

聽日 叱吒 有冇檸檬

好似韓星咁

上面幾點開始播？播晒咪聽朝

大陸d娛樂業真係好屈機

好黃

衣著似咋

nicholas

個舞台觀眾屌打往年tbb d 垃圾音響廠景啦

好多kpop女團返返大陸發展
希望有得睇

宇宙少女 程瀟

似係淨係要啲香港人識既？

含撚啦支那狗

2021新香港元年

預錄既

有GEM係TVB出現

大陸冇野多 地最多

yes

無綫等執笠，連自己搞晚會都要奶大陸油水

有一年請
f x
T ara
Apink
Big Bang

嗚
點解佢個台北會場會係五月天

你老母我都要試下，不過臭閪黎

呢啲製作好睇過乜柒全民造愛呢啲垃圾矯情節目喇

孟美歧
吳宣儀

你話呢?

普你老母

戇鳩

五月天又開演唱會
又做網上直播
又做乜9跨年晚會
究竟有幾多分身

吳宣儀正

謝霆鋒黃定藍

大陸d水準係好高

五月天本身自己開緊演唱會

上熱門lu

專業TVB打手想知幾錢人工

香港已玩完，祝大家早日移民

謝霆鋒又唱得幾有台型

謝霆鋒好型

香港已玩完，祝大家早日移民
香港已玩完，祝大家早日移民
香港已玩完，祝大家早日移民
香港已玩完，祝大家早日移民

佢仲有新歌既咩

幾時唱火蝴蝶？

香港已玩完，祝大家早日移民香港已玩完，祝大家早日移民香港已玩完，祝大家早日移民香港已玩完，祝大家早日移民香港已玩完，祝大家早日移民香港已玩完，祝大家早日移民香港已玩完，祝大家早日移民香港已玩完，祝大家早日移民香港已玩完，祝大家早日移民香港已玩完，祝大家早日移民香港已玩完，祝大家早日移民

特登開電視睇韓紅

GEM之前都上過bob版美女廚房

有冇 得睇張柏芝唱歌

張碧晨

拼多多湖南衛視個晚會先係最高水平

五月天識分身術？ 佢地一陣11:15 YouTube 直播桃園演唱會

未聽過唔係代表你叻...

支那垃圾都有傻仔睇
拉

想屌佢？

你普通紅色大字洗唔到架

真心難得今次特登開tvb睇

底已起 Blocked

有冇link
大陸佢同浙江台玩晒

咁交俾你

tvb見咁多人睇
收視又高
連登仔又捧場
以後應該會播好多
呢啲大陸節目

點cut法？定純粹遲播？

我係佢同鄉

咁短

屌你老母tvb

其實ok, 點都好過tvb自家製d 卡啦ok 冇氣氛跨年晚會

有錢五毛天點會唔賺

原來支...

CLS

你地唔去隔離紅白度洗版？ 而家係咪過年睇下人唱歌都唔得呀.....

大陸果邊係直播？呢邊就遲播？

呢面d人好d個邊william

香港已玩完，祝大家早日移民香港已玩完，祝大家早日移民香港已玩完，祝大家早日移民香港已玩完，祝大家早日移民香港已玩完，祝大家早日移民香港已玩完，祝大家早日移民香港已玩完，祝大家早日移民香港已玩完，祝大家早日移民香港已玩完，祝大家早日移民香港已玩完，祝大家早日移民香港已玩完，祝大家早日移民香港已玩完，祝大家早日移民香港已玩完，祝大家早日移民香港已玩完，祝大家早日移民香港已玩完，祝大家早日移民香港已玩完，祝大家早日移民

其實都唔係直播
點解tvb唔配音

係， 人哋已經live咗六粒鐘

岩岩開b站個直播黎睇 進度同TVB唔同

咁tvb點播得晒？播到聽朝

場地，燈光，音響器材真係屌打香港，又話大陸好撚落後既？

有冇女睇呀
我想睇
楊冪 李冰冰 迪麗熱巴

Manta!!!

唔撚係睇垃圾TVB支那騷下

講真tvb係奶共，好心就同步播啦播少一日咩愛回家有咩所謂，而家都唔知點

who

呢條女好淫

gem

仲要係播片live都冇份

人地十年前套電視劇 新三國
都屌打而家tbb 既 古裝劇
完全冇得比

Er er

捐俾武漢都幾百萬啦

好淫咁

大陸啲女真係正過香港幾十倍
又後生又夠淫

你上兩代都係支那人啦傻閪

到底有乜理由要睇tvb
B站直播仲要冇廣告

香港太多井底之蛙

屌到底呢d人係咪含住屎唱，都聽唔清唱咩既

嗰邊有華晨宇吳亦凡王力宏容祖兒吳宣儀，都有謝霆鋒

樓豬死賤種

浙江台晚會先有楊幂

瞓著 咩9歌嚟

克勤係邊？

我屌你老母臭閪啊

Lemon點樣呢邊武漢唱完，就飛去海口？

why

戇鳩先睇依啲垃圾

money

而家大陸最紅係邊個女星
古力娜扎
迪麗熱巴

大陸野要過審 邊有可能直播

外國勢力語言

Gem

LOL?

江蘇衛視

熱巴啦， 好難動搖

中國娛樂圈製作屌打咗香港都成10幾年

拉

你接受能力咁高, 一定慣左老母比狗屌

檸檬好波

勁wo咩都知 睇下先

一味靠多人堆砌

嘩正

將imagine dragons首歌唱到咁撚難聽

gen

EVA

神曲

新世紀福音戰士

eva

Eva?

屌

有冇lisa鬼滅之刃

eva先岩

但微博follow人數係AngelB、楊冪同香港人唔識ge謝娜，3個都過億

熱巴、周冬雨、楊幂、趙麗穎

笑撚死 垃圾tvb

唱eva 乜水？

呢個乜水？

Tvb係咪cut住來播？

支那有咩多

呢啲場合唱動漫歌好少見

D DANCER服裝係咪駕駛服

幾百年前既...

認真唱得幾好

紅蓮華

話晒都B站

大陸錢多 可以請人嚟唱
記得有一年請bigbang
痴撚線唱幾首歌

過份 點解唔唱普通話

D人好娘

b站風格係咁 動漫主場

原唱?

咁難唱，頭先Lisa唱都炒炒地

分唔清係日本人唱定支那人唱

畢竟B站搞

下年
係唔係新世紀福音戰士
復活之年

武漢封城抗疫

可恨日本

又話反日，唱乜鳩eva

但eva主題曲真係好正

屌你老母啦，過年都要屌9你

嘩
個景...
幾有EVA FEEL...

咩人黎

做乜唔唱國漫歌

有冇咁後生

CCTVB播EVA會唔會中版權？？？

支那唱咩鳩日本歌

呢啲就抵讚

你有冇見過tvb
會唱動漫 日文歌

啲女 無疑問幾靚

有乜好讚

B站UP主陳樂一, 專唱2次元

陳樂一

人地live差唔多要倒數啦，TVB仲播緊8點檔既嘢

唱Eva 個支那妹乜水

b站有冇得睇鬼滅之刃
如果有一定唱

有冇版權？

真心咁多年都覺得好正
熱血就高智能方程式

淨係動漫界，b 站行前過香港太多
有時真係唔好 戴有色眼鏡淨屌

錄播12點如何倒數

竟然唱eva
又唱得幾好 同個台好正

姐係無cut到？

eva主題曲呀~~~聽到隔離開。即刻開嚟睇

CUT

EVA 好正

Blocked

算吧啦
香港太多老屎忽食老本
既得利益者
邊會有進步

香港d嘢根本停留響十年前

好耐以前估唔到B站可以搞到咁大

有無我超越bb?

真
播盜版野播到風生水起真係得大陸至做到

咁大個封閉市場好難搞唔掂

支那仔

陳樂一，之前靠唱動漫歌贏咗全國唔知咩比賽

聽到Eva主題曲行返出廳

吊你la

一定係請唔到高橋洋子求其搵條磨轆

佢唱過青鳥都幾正

仲要播廣告

咩愛奇藝、優酷都係啦
上哂神台

聽講謝娜買followers

d劇係專業 但無本地拍咁好

馮提莫bb

到150馮提莫了

呢條正wo

b站live話有兩億幾人睇緊喎

個北姑把聲幾甜

哩個換頭太誇張, 仲要150

大陸D數據你都信

大陸臭雞

好恐怖

有乜好？唔係真香港人製作嘅節目有乜好睇？

直播女，真係得佢撈得咁掂

onn9

幾靚女

我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母

呢條女有流出

係咪差唔多倒數就搬返香港？

個個都差唔多樣咁...

想睇
Link plz

其他要做雞先搵到食

哩條女靠哩把聲賺到癲

Eva 好撚正

反大陸政府，唔反大陸西

只有xx是...

link pls

頭尾二個乜水

堅？

咩名

TVB諗住dum波鐘到4點

屌晒你地喇 請我做打手仲好喇 呢條女都唔識

真的

佢好似得14x cm

睇lisa就睇日本啦

Angelababy咪Angelababy
謝娜咪大陸top1女主持

我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母

離罩

好想香港都有自己嘅B站

外向型自閉証患者

張靚穎gem囉

我唔想再聽家燕姐，lisa姐同班老野唱歌呀屌你老母!!!!

Hi巨人粉

我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母

真係好矮

係咪得返VIU有LIVE?

真人超矮

對

抱起黎

馮提莫「露臉床戰流出」 有老公還勾土豪！粉絲不挺了

真的來了！中國網紅、人氣歌手馮提莫日前先被爆隱瞞已婚身份、後又傳出接受乾爹包養，網路上流出各種版本性愛影片，但真真假假難以辨識、本人也一概否認到底，沒想到近日竟出現驚人發展，馮提莫登記結婚的資料、露臉床戰照、床戰前的直播等都一口氣爆了出來，粉絲比對發現，馮提莫疑似在離婚前就先勾搭上了土豪，更扯的是，土豪本身也已婚與元配還育有一子，「太裝了！以前覺得她還挺不錯，現在簡直不要臉太噁心！」

痴去台灣到算啦

係咪著長裙遮住對超高既高跟鞋

後生仔係馮提莫,張靚穎gem過氣啦

張寶兒

1130有半粒鐘

咁鬼矮嘅

有無running man up 主
睇左好多年

一定係, 佢真係好矮

大陸節目硬件真係好正 可惜裏面內容唔啱口味

馮唱歌好難聽

真，寧願睇B站

點會

業餘係咁

小翔

呢班係咪等於香港嘅youtuber

冇得否認佢哋硬件真係好正，人才一樣多

香港人尤其是連登仔：抄niconico，不了
然後踩到變地底泥，通知niconico香港有網站抄你地橋

好似原唱甘。

愛德華老豆

gem首首都過億點擊 點會過氣
張靚穎外國人都識

請斗鱼d人都好 下年

佢衰在對腳係得一半長

人夾人

[quote]咩黎

應該叫佢地大陸B ER

睇湖南江蘇衛視啦 最勁果班起晒呢2度

準備 五月天 ？

[quote][quote]咩黎
幾搞笑

講緊大陸呀

外國人都識

會唔會開燕雲台post?

支那B er

香港d youtuber垃圾
睇小姐姐仲正

到浙江先到江蘇

廣告多撚過唱歌🙄

唔會

屌你

我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
晒
你
哋
老
母
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母

姚晨唔係都過億咩

都好長下

老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母

我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
痴線會lag機

如果每年香港跨年晚會有苦男+jer仔上台用一個鐘串小粉紅個節目都幾正wo

幾有趣

韓紅

Eason條女出場

浙江得李榮浩撐場

今年的B站跨年晚会将在北京、武汉、香港、台北这四座城市设立会场，于12月31日晚20:00正式对外上线，并在B站和央视频同步播出。

2021年B站bilibili跨年晚会视频直播地址观看入口：

呢個老肥怪上bili

rap

韓紅都變左電鰻

啱先失敗咗再試多次先

有韓紅

安哥隻死肥豬

[quote][quote][quote]咩黎
幾搞笑[/quote[quote][quote][quote]咩黎
幾搞笑[/quote
師兄玩野牙

師兄玩野牙

係許志安

xxxl

點解

你好呀樓猪！請問你係咪覺得你老母俾人屌得唔撚夠呀

江蘇薛之謙 張穎 春哥 筆筆 贏晒

超大碼

東方有gem

你唔不推文?

太空虛

我冇睇

佢背景好猛的 姨姨我不想努力了

大媽 yoyoyoyo

i m so 嗚嗚嗚.....

湖南 的士佬出場超難聽

佢唔算業餘wor, 直播主轉藝人

韓紅其實幾勁，可以轉到呢d風格

許志安真識食
食完韓紅
食心穎

yoyoyo

你自己咪打殘體字

非科班囉

開始幻聽回音

得首佛系少女

垃圾都有弱智睇

我指樓豬

好悶,又無倒數
係咪得返VIU簡

樓豬呢啲垃圾果然要睇返垃圾

佢live唱到返咁既水平再講

好過香港班廢老食古不化

股票升咪得

呢首好聽

有張藝興楊幂張韶涵孟美歧蔡徐坤
識唔識架你

而家跌到pk

頭先拉小提琴啲女正到爆

Ok既呢d口水歌

跌緊6%

唔可以過2500字
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母

gem倒數 好正

都升左8蚊啦仲想點

仆佳我家姐霸住部電視睇sweet home，有無巴打有tvb既直播link

毛不易超正

電話咪有

唔明大陸啲仔七度爆
但係可以追到 大陸女女又正又好身材

港男真係慘

點同江蘇比
張穎一個頂3個
春哥長期3甲 呢2個紅左1x年
你果d紅到十年先講啦
硬糖屌打緊火箭喎
張杰
你就真係唔識

Hi

啲歌詞真係唔知做乜撚嘢
寧願睇胡鴻鈞好過

仲有30分鐘

skr點會柒 根本好撚型

香港果啲係咪唔會唱lol

黑鬼同黑婆咪一樣
大家審美觀唔同姐

就咁mytv已經可以免費睇直播?

上b站啦，睇TVB甩頭甩尾cut

一陣有

唔過，4個過億，仲有一個何炅

我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
晒
你
哋
老
母
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
都好長下
唔可以過2500字
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母

直接睇大陸個邊咪得

依家大陸唔興港台式k歌喇？

我嗰堆全部屌打你啦
張藝興EXO
孟美歧宇宙少女
蔡徐坤同Blackpink Lisa一齊做導師
楊幂紅得仲耐過你嗰d咩春春筆筆靚靚

唔係趙麗穎咩

b站好似到尾聲啦，我都無睇前面個d
唯有聽日上b站睇重溫啦....

會唔會有趙露思

戇鳩鳩咁喺度係郁吓郁吓叫表演？

想問下gem出咗未？

TVB播緊b站11點左右既畫面

請問幾時有gem

高汁節目

我係中國人呀屌

係概 但都會聽

Hana有未？

未

睇後生仔 淫婦FYY算

未 東方衛視出左

我屌你老母臭閪啦
咁而家仲關唔關事呀你條撚屌

Hana live10點播左，TVB唔知幾時播

阿飛呀

張穎 春哥同你果堆人一齊做活動時咪又係長企c位
呃唔到人

同姚晨都係8千幾萬

的士陳都有4千幾萬

倒數後第一個節目

張穎呢D連Kris都頂唔走，點同Lay鬥

唔興，興kpop果d

老凡爾賽了

CCTVB你都睇，你真係影衰燒山

個女主持副計都幾正

屌哂你地老母

唔興最紅果幾個唔唱口水歌嫁

好恐怖呢班女鬼

背景整得唔錯

屌咪屈我 我睇湖南衛視嫁
tvb果堆冇唱功點睇得落

viu 有error

好似仲有出幾首歌, 但唔出名

呢啲黃金時間竟然播跳舞？！

播月光寶盒啦

想睇淫gem

d嗌係咪剪落去架...

大陸而家真係求其搵個網紅都搵得多錢過香港d一線明星

live 播緊marvel音樂會

With 郎朗

寧願睇香港果堆

屌你老母

我真係估唔到一個咁可悲既節目 會係連登見到有post 追接受唔到

拉鳩你個po

係
真係幾靚

呢個post應該爆到

到3點幾

放多一張阿姐嘅相

Tvb撚有人睇咩，樓上係成班tvb員工圍爐推post
Btw不推文pls

[quote][quote][quote]咩黎
幾搞笑[/quote
師兄玩野牙[quote][quote][quote]咩黎
幾搞笑[/quote
師兄玩野牙

有周深

祝New_God_美斯仆街死陷家產

分唔到係歌名定人名

黃齡 我至愛 不失泥

有？

Live緊

是。 一開始d圖都有

sunny

大陸唔係睇緊呢個版本？

好奇陣間TVB點倒數，而家list14，live已經到list30

啱啱唱嗰度好睇好多
紅白唱得唔掂

去返香港 做無人機

好聽！

大媽舞

成班暗星冇個識
會有香港人睇㗎咩

含撚啦柒頭

真係大媽

live 無人機嘅時候完全無count down成分

笑左

8分鐘

到香港

有無人機未

屌你老味兩個老嘢做主持

馬壯

都有維港

大陸人好似好憎牙豪

周柏豪

新年快樂 各位老鐵

9 栢豪

香港會場真丟家
得個舞台仔
好似啲屋村 業餘歌唱比賽

唔係有5M FANS

Push

柏豪

hana

叻哥講普通話

兩面不是人

tvb 劇歌

香港個場比b站啲人見到會唔會比人笑撚死

一姐

睇五月天好過仆街

仲以為同gem同台

唔怪得要上阿叻個節目表咗忠先
如果唔係累撚死無線

個台做乜鳩

1首超舊
然後越唱越近唱番若希hana個d？

入黎洗版果啲係咪有病？

Hana正到

林峯

唔會，佢地好中意TVB

好失禮

live時候彈幕已經笑到PK

加插香港夜景

係咪冇觀眾

.

蕭正楠

1首都無呀

放狗

好丟架屌你老母

你錯了，大陸人心入面係好憎香港

雪雪雪

tvb正垃圾！

個個都唱歌咪嘴

真
好撚影衰

叫黑警射催淚彈仲有睇頭喇屌

俾大陸人睇就叫林峰bosco 個啲黎撐場啦

個台咁空曠又近海
應該好撚凍

支持金剛棒屌垃圾po

o靚妹

大陸都係睇緊呢個畫面？

Agger

有冇圖

又唔係 香港有香港味道

睇到好尷尬
頭先反而 ok

哩個係大陸個邊10點左右嘅畫面

報狗話有人非法集會

想睇

3分鐘, 搖撚準備

係囉 12 點3 萬一齊射仲好啦

叫你老闆落d本啦下次
影衰哂香港呀

但好中意睇港劇

洗版班撚屌咪撚飲東江水啦屌你老母

叫唔郁了

唔係
CCTVB係延遲播
因為要加字幕，唔係實俾人投訴

係囉
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母

廣告咩玩法

跟住班撚屌就會谷鳩氣扑撚晒quote既人

繼續搵同路狗圍爐

廣告迎倒數

洗版果啲有精神病？ 自己唔睇就唔比人討論

賴共倒數............DLLM

跨你老母臭閪

推

.

千
祈
唔
好
洗
版
阻
住
人
哋

轉台, RTHK32 LIVE

台灣都係咁叫喎

菊妹好惦

武漢vs香港

[quote][quote][quote]咩黎
幾搞笑[/quote
師兄玩野牙
[quote][quote][quote]咩黎

死去discuss啦支那賤種

錄播， 有字幕嘅

無能機倒

幾好睇喎

你又入黎？

錄影

死支那賤種

叫你走呀 死賤種

我係嚟搞亂tvb個party

你有你討論，我有我洗板

大家各取所需

你唔走？

360度快鏡

姐係台灣=支那？

新年快樂

佢地收咗order入黎搞事

屌你老母死臭閪
死支那種唔好扮台灣人

新年快樂❤️

真係好撚丟架
話晒國際金融中心 嗰台撚核突

長撚到仆街

新年快樂！！

點解話我扮緊台灣人？

721

TVB播緊既shot live 好似無

無人機幾點錄影？樂撚7

睇你老味

你識唔識嫁[quote][quote][quote]咩黎
幾搞笑[/quote
師兄玩野牙
[quote][quote][quote]咩黎

新年快樂 老鐵們✌🏻

唔使理個班傻閪

我都想知咩嚟

仲日日有工開

there is no going back to 2019

以前剩係i love hk
而家

新年快樂

班洗版毒撚最後一秒都要洗版渡過，毒撚到咁

eat shit 啦你

我都想香港更美好

屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母

Happy New Year
中國😍

特別新年快樂 怪戰都市 R730 帶棗兒 阿天 連男 陳曉怡

2020 全世界一定多鳩謝中共努力
2021

香港與中國

MARVEL

好能潮
又eva 又 marvel

又日又美
作反啦

marvel

Marvel!!!!

Marvel?

又幾正

聽日又可以整理成個post
出個支那賤種list黎block

一陣間iron man會唔會出錯

成班賤種睇TVB

各位tvb手足新年快樂

千
祈
唔
好
阻
住
人
哋
討
論
千
祈
唔
好
阻
住
人
哋
討
千
祈
唔
好
阻
住
人
哋
討
論
千
祈
唔
好
阻
住
人
哋
討
論
千
祈
唔
好
阻
住
人
哋
討
論
千
祈
唔
好
阻
住
人
哋
討
論
千
祈
唔
好
阻
住
人
哋
討
論
千
祈
唔
好
阻
住
人
哋
討
論

幫到你地盡都爆唔到一個post，真係好撚慘
New_God_美斯諗定比人炒左轉咩工未

對 tvb手足們

千
祈
唔
好
阻
住
人
哋
討
論
千
祈
唔
好
阻
住
人
哋
討
論
千
祈
唔
好
阻
住
人
哋
討
論
千
祈
唔
好
阻
住
人
哋
討
論
千
祈
唔
好
阻
住
人
哋
討
論
千
祈
唔
好
阻
住
人
哋
討
論
千
祈
唔
好
阻
住
人
哋
討
論
千
祈
唔
好
阻
住
人
哋
討
論
千
祈
唔
好
阻
住
人
哋
討
論
千
祈
唔
好
阻
住
人
哋
討
論
千
祈
唔
好
阻
住
人
哋
討
論
千
祈
唔
好
阻
住
人
哋
討
論
千
祈
唔
好
阻
住
人
哋
討
論
千
祈
唔
好
阻
住
人
哋
討
論
千
祈
唔
好
阻
住
人
哋
討
論

GEM

黎料

d中文真係...

倒數 gem

唔係抄㗎巴打...

咁快有 永恆族

回應下

得三套？

無captain nancy?

千
祈
唔
好
阻
住
人
哋
討
論
T
V
B
千
祈
唔
好
阻
住
人
哋
討
論
T
V
B
千
祈
唔
好
阻
住
人
哋
討
論
T
V
B
千
祈
唔
好
阻
住
人
哋
討
論
T
V
B
千
祈
唔
好
阻
住
人
哋
討
論
T
V
B
千
祈
唔
好
阻
住
人
哋
討
論
T
V
B
千
祈
唔
好
阻
住
人
哋
討
論
T
V
B
千
祈
唔
好
阻
住
人
哋
討
論
T
V
B
千
祈
唔
好
阻
住
人
哋
討
論
T
V
B

香港有邊個可以唱到gem咁

十字步

Block咗兩個洗版撚即刻清靜咗

一早blocked

全靠我哋爆post

啱啱轉台就見到
I ❤️ HK
CHINA

不了 唔想做中国香港人

五月天

有marvel,唔反了

佢老母就係狗乸

得個8間分店
賣
邊到都搵到你

諗個個會唔會想笑

試係咁quote佢

大家可以訓了

收皮啦

支那人 冚家鏟 死全家 滅全族

你唔好睇就真

千
祈
唔
好
阻
住
人
哋
討
論
T
V
B
千
祈
唔
好
阻
住
人
哋
討
論
T
V
B
千
祈
唔
好
阻
住
人
哋
討
論
T
V
B
千
祈
唔
好
阻
住
人
哋
討
論
T
V
B
千
祈
唔
好
阻
住
人
哋
討
論
T
V
B
千
祈
唔
好
阻
住
人
哋
討
論
T
V
B
千
祈
唔
好
阻
住
人
哋
討
論
T
V
B
千
祈
唔
好
阻
住
人
哋
討
論
T
V
B

頂唔識動L嘅

一個大show 竟然可以咁年輕化

GEM幾時出？

又幾百年前既野

仙劍

TVB起碼一點

cls仙劍奇俠傳都有...我以前d回憶返哂黎

好想屌大陸妹

正
仙劍

白衫？

Hello?

死返百度啦

白紅

倒數？

爆po未
隔離2330開既po已經開到2啦

係

數碼暴龍進化？

唔錯 佢今日幾靚

有冇跑ONLINE

仙劍又番黎

頂你隻死肥...

好諷刺
大陸d人可以圍埋入場睇show
香港就淨係可以搭個濕鳩台再放下無人機

新一年希望tvb破產清盤熄機

香港比巴打狙到無哂廣告收入，仲肯dum本出50架無人機已經好勁

有冇笑tv個台嘅彈幕睇下？

隔離爆左兩個po喇
落力啲啦打手們

冇人睇架， 文化跟本唔同

呢堆up主好樣衰

應該唔係 仲好多廣告

但我地有2億人睇wo

唔好意思 一個鐘3個post
你地落力D啦 新一年冇糧出比你地啊

[ViuTV] [呢個係素食獎嚟㗎] 2020 ViuTV 金Bear圍威喂派奬典禮 (3)

仲撚有廣告咩

貴精不貴多

一個廣告錢都多過你地幾十倍

屌仲以為咩人
原來係viu 班打手搞事
viu咪又係仆街
禁藝人去喱騷，賤種到

小眾係咁 唔關viu事

香港真係做唔到呢啲show

當然啦 鬼打鬼

Gem呢

表示唔想等

中間有

今年唔錯好高質

上B站睇啦

廁所位先

美斯你係咪會mom到三點幾

Gem點會肯3點幾先出啊

yes i can do this all day

tvb delay左
如果唔係點會有字幕
直播好似一早完左

完左

五條人好正

gem周深未

播足冇cut 應該冇四點都唔使做完

我要睇淫gem

根本廢個d cut得

see u again

幫你推下喇 都無正常人睇ga la

你收皮啦

推撚左成晚都爆唔倒一個post
聽日要炒魷了

3個post 既小眾
你睇下你？ 加埋我地都爆唔到一個呀

係咪今年無花紅hea 做
定炒左幾件打手

好正，第一次聽
仲係廣東人

播到3點50

連登係小眾姐，醒下啦

樓豬睇到完？
咁多台嘅誇年都完左重播緊

呢啲乜水？ up進？咩來
即係YouTuber?
唱得幾正

AIR 冰果 涼宮

中國人唱日文咁唔愛國

呢個係唔係狗屎垃圾都上得嘅show, 同人show

其實b站係非官方主流
年輕人
偏祟日祟洋

雖然話係大陸嘢
但算係同香港人好憎大陸嗰種本質上係最遙遠距離
Tvb同佢合作好on9
應該係蝕錢好窮又投資失利

買唔起湖南衞視
浙江衞視嗰d

應該貪平先買b站版權

其實奶共奶到咁寒酸

算罷啦

閪站執撚咗佢啦，共青團進駐之後就越嚟越畸形，之前重要刪gachi同淫夢片，剩低一堆打飛機片同粉蛆

樓主見字死全家

屌你老母
支那野

祝樓主2021死全家

舔共狗先會睇垃圾台

blocked

咁好睇點解唔睇???

樓主呢條賤種食屎狗 真係話無收錢都無人信 所有垃圾節目都睇曬 我屌你老母

呢個post完全瀑露晒支共打手出嚟

哈拿好正

DLLM呢個post下年跨年未未爆

3個po最多3003 人 都唔夠2億

𨳒你老母臭化閪分享埋晒垃圾

高汁